美股認真討論區 MCDIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

教主

第十八次軍議，呂布再次聽天命放棄思考，直接專注進軍SOXL，看人勝、天勝，還是天助人勝？

屌你中共嚟㗎

愛德華=me

Chinese Democracy

係都烏克蘭語啦

屌你渣狗嚟？

烏克蘭講俄語更多

個倉今日都可以來回轉燈之間

Long call soxl

有2投義大利文架

分身

宜家啲女周街除褲咁開放嘅

佢抽籤有TQQQ同SQQQ，應該真係虧光不心疼

支持意大利文

12點，大戶落場熱身時間

MA幾吸引

贏多D

好正 快入

都估到係你條友仔

個倉半生不死
但嚇我唔到嘅

全倉為一紅嘅係TSM

估唔到星期五都咁靜

今個五毛日升

Porco dio

點解月供成都唔買2800

傢俬無跌過

正

tesla升未
arkk都升咗啦

5毛日納dee反彈

笑左見到㰍蛇話自己一直無2800貨

Vuzi強到
可惜冇貨

leap call tqqq vs soxl vs tna

台積電好似死魚咁 屌都嘥力水

好仆街 明明推最大力係佢

從來無人話我五毛日係跌
唯一一個係波動大

財演得淡笑

見到2800我一直無貨好似比佢背叛左

呢到好似個個都有TSM

開咗市兩個半鐘咋…

係咪股災完啦

Bear trap

死神.jpg

靈車控到一650就打番落去

牙暴Lc咗

投左意大利妹

AI真係certified

Call put一齊殺

有眼光

汪乜敬作埋故仔叫人買5仔成班廢物

點樣學法文

會唔會三指都收綠

你吹都唔好吹大啲？
On9 2019年就話已經會拍電影

死神已經返左流浮山

高追左vuzi

牛牛吽

想入maxr 怕閪冧星期一

巿場憂慮多數產業將被新科技顛覆
資金流入科技股避險

曾接種復必泰疫苗男子死亡 梁子超稱死者本有高危因素

一名66歲長期病患男子死亡，他生前曾經接種復必泰新冠疫苗。呼吸系統科專科醫生梁子超表示，是否與接種疫苗有直接關係，需要交由專家開會檢視，初步根據當局的資料，死者年紀大，本身有高危因素，自然發病風險都相當高，這類突發事件即使有無接種疫苗都會見到。梁子超認為，近日接連有人接種疫苗後不適，事件必然會影響市民的接種信心，當局要有效處理和澄清，避免出現公眾恐慌。至於應否暫停疫苗接種計劃，他指出，目前未發現低風險發病群組的人士，在接種疫苗後出現極罕見異常事故或強烈炎症反應，如果未有實質證據證明異常事故與疫苗接種有關，暫緩疫苗接種是沒有科學基礎。梁子超說，疫苗接種並非「仙丹」，成效不會即時顯而易見，當局決定應否放寬社交距離措施以及相關的時間性，主要與疫情有關，相信市民接種率並非最首要和直接的考慮。

2021-03-19 23:19:43

西班牙文多人用啲

好真

熊軍係咁側側膊引死神.jpg

財經新聞：天命基金「連燈力」呂布軍盤中以$33.53矇頭入陣SOXL ! 再次聽天命 !

邊撚個今朝早話入 SOXL?

溫侯上船 出事

暴絲都應該去左休息

大家可以penis buy 了

打完針針就休息下

暴絲呢

叫死神落黎見我

日日開市都特價

但意大利妹好似靚o的

阿暴咪講左lc xle 同納啦，仲流咩浮山

spanish population 都屈機啦

成班gel 撚到

如日中出萬歲

AI豬撚死了

呢隻野真係好撚痴線
係咪連個莊都走埋

仲未goodbye kiss

今朝瀨咗屎斬咗好彩得好少

AI 股全線賴屎

入bno坐爆啲油先

本身諗住入 見佢唔識彈都係放棄

岩岩玩左陣sqqq

再轉身玩tqqq

連郡開始gel 頭

C朗

大家冷靜
2-4點先係最精彩

我覺得戒fomo 都係要學既野

vuzi要破頂嗎

尋晚跌到仆街，今晚先回少少

比小小信念

大戶平哂沽NQ盤未

vuzi 唔好咁痴線好無。。琴日放哂call 賺少廿個

仲沽nq 輸死d 大戶

換倉沽道指

道指都沖緊上黎 再沽輸鳩死d 大戶

T
你

老

母

積

弱

你依加個倉有d 咩？

想學下野

道指都偷偷地上緊

又開始落山

我依加諗住幫我老母入voo 算

起碼有增值同保本先 一個人控2個account 好麻煩

gme價投區

疫情期間等錢洗姐

暴絲集團夜更員工錯過尾班車

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

又比人做空 應該平緊倉？

入定都得 不斷比人沽緊

Short Sale Volume
Market Volume 4,931,300
Short Volume Ratio 22%

消息指SpaceX的資產負債表上持有比特幣

呢條粉腸

coin master

GPRO GEL

入去跑個圈？

cat到220入少少先

一筆虧光不心疼的錢

Coin master Musk

算啦 我已經原諒左佢 佢情人節攬女點名

無底狂跌

尋日跌4百 先升番百零點

STNE

異端審判團

升撚到

想入一股燈下你

Witcher4嘛
估到佢650上下磨

比人封殺
限制軍／官方人員買tsla

拎去馬會賭好過啦咁
史上最闊佬=gme股東
個個都話閒錢

INSIDER 堆貨係會賣出街?定有人食哂轉莊

佢蟹撚到咁
每上一層都好難上
d人一返家鄉就放打佢落黎

岩岩中左六合彩對沖下

個市升到咁 但冇貨 慘過豬錢

vuzi氣勢好勁 想再加貨

琴晚跌1500 而家升得195

軍方啫
本來就無咩可能會用
似係個statement多個實際

賣到咁,幾乎日日都賣

破硬52周新低

準備開倉MSFT

之前gme ceo都賣股啦 唔怕

教主有信眾捐贈

msft妹到痴線

好想買野

LAZR今晚咩事

LAZR HO BALL

有閪熊補貼

條友開孖開上癮

120%倉啦

兩點開始滅世

張圖仲柒過BIGC
比機會彈下都唔比

1.2啫

WHO

p 蛇ho ball

死神警號解除未呢

暴絲應該去埋訓教

China’s government is restricting the use of Tesla Inc.’s vehicles by military staff and employees of key state-owned companies, citing concerns that the data collected by the cars could be a source of national security leaks, according to people familiar with the effort.

I know

你係CEO都賣啦 有人幫你炒上百倍
AI直頭係底位都賣
會唔會係轉莊咋
但係只係上左3個月?

我月供開
經過今次回調之後留供款金額嘅三成
到時回調都有得入貨

好少咁早瞓

ipo 42蚊

啊啊啊啊啊啊 tmv豬死了

月供tqqq+soxl無得輸

打完兩鋪機番黎升番晒

佢開左nq long leap

打左針要抖下都正常既

我照打算99%倉
但開始買D妹得黎長遠都係前途既股
係跌市穩定下個倉唔係開孖食得屎

呢張gif 我鍾意

想咁做但驚QE收水就中大棍

仲有一粒鐘先開波

LC 你地老母好似有買
有無人買左

最後逃生門

長線投資唔駛驚 大棍完咪又升返

有時係講緊long call

兩點有咩特別？

神秘力量

其實你最重倉係邊隻

長線唔應該mon市開apps

倒升

個巿壞左 向上跌

老外 不講武德偷襲

Coin master

逃生門出沒注意

如果可以set每月自動供股就好 唔dep app成日忍唔住睇

五毛日都咁多新名嘅

IB好似得

買TSM幾星期 我沒餘無剩
慶幸也與你逛過那一段旅程
曾是日夜期待你施捨一點同情
我對你是固執做夢或太熱情

依個係下場

好串

WHY SING

咁要開多個ib a/c每月供股

今日推po都幾慢

星期一爆買日

一日升一日跌

華爾街班友食完lunch返嚟掃貨
最近嘅例子 自己睇吓3月17號

尾市冧閪三百點啦

明知星期一爆買不如今日買

揀唔到

今晚等睇呢個

暴絲打完針 死神返左流浮山

大棍完唔知幾耐先recover到

仲有一個鐘開始

Respect

呢張過癮

我地今日買 其他人星期一買 克狗14000先買

成個倉最穩定既係AMD

Lending club呀

唔識升

死神應用落舊經

FDX 升升下又差唔多番個頂

5年 1891%

thanks

睇少一陣又插

油價唔知上唔上得返61.9

臭雞買咗就唔自己買

希望今晚用唔著依張

TSLA

D銀行做乜鳩
點解乜都升緊得我個倉紅

買左少少之前 超買的廢老股

美聯儲停左銀行SLR
會影響收入

暴絲可唔可以擺埋係開post 個到?

睇數據會唔會剔除2020, 2020係比較特別既一年

鬼佬儲緊氣 2點偷襲

所以睇5年
tsla 5年得1313%

我就諗住留一留力先

油就快撞MA30

啊 我突然醒起
琴晚入嚟講白卡仔今日個倉點？

2點神秘力量

2點有咩事？

生命值硬接

希望大家唔好今日FOMO

前2日都係 2點左右突然爆單邊

前晚 由-1XX 升到+5X
琴晚 由-2xx 趺到 -4Xx

CARR好硬

FOMS

我突然覺得大戶沽咗咁耐國債，其實係咪一早收到風唔續SLR

如果老登暴斃 個市要跌幾多

求GIF

整部lift比個阿伯啦

唔怪得跌咁多

即刻暴升啦

連續仆，笑死

睇今日反應班銀行似係收到風早排沽最狠分分鐘係佢地

沽到似冇得揀而唔係做世界而沽

痴撚線,咁樣跌3次

道DEE 落地核, 垃DEE應該爆升

今日個倉得舊經紅

h

但之前沽到借貨都要沽，真係淨係關SLR事?

其實佢應該唔會挨到任期完
佢咁樣跌 證明隻腳根本無力

個市妹妹下,收市前會唔會死神登場滅世

呢d市 細注 用盡槓桿day trade算

戴卓爾都冇仆三下

巧撚京

不過無咩貨，全部係度妹妹下

我呢幾日都係用孖day trade執左少少石

見到綠色就好想fomo

睇埋2點棍就瞓得

千升

咁你收到料班銀行焗住沽 你無理由唔跟埋一齊沽架

呢度靜成咁

龍到咁2點棍個棍都棍唔落啦 今日收綠

應該要負數收工
+0.11%

想加肉丸倉

你講到班fund有水晶球 預知未來咁
佢地都係跟據risk reward ratio調整長短倉
如果我話你知Fed子下星期一cut QE
你都唔會信 轉全倉short喇

熊來了，定係去哂小圈子

暫時都唔係咁慘烈姐

仲駛唔駛接D JPM打底

全部訓晒 以靜制動

Will u shut up man

三成倉
希望唔好燈

咁似暴風雨前夕

成倉得返riot

收市棍升。我話既

兩樣都係呱

tsla係咪要盤後先有機會升穿650

大戶我屌你老母唔係好串架咩 死晒？

同緊教主扑嘢

衝動式消費報咗考重型貨車
再望一望個倉

考重型貨車 大佬

強人

龍軍又gel 曬頭

其他人係唔係去曬陪女

whatsapp 死了

係唔係都冇人搵

如日歡喜派

隻tsm真心唔係路wo痴撚線

可以點搵你啫

你可以問石仔點解SH

呢隻財務上幾好

高增長+已實現盈利

重生者走得的都走 誰人又為TSM憂愁

咁上去
道指都有機會 倒升

我睇完套正義聯盟
又真係好睇喎

睇完今日台股應該短期都無運行

除左一開市插之外一路橫,等收市前見真章既FEEL

台灣俾石仔害得好慘

我都好撚慘，TSM QQQJ同船

學左幾耐

成套野個流程唔同哂好睇同合理好多,有D期望佢會出2

TSM會倒升嗎

導演諗好哂2,3
但都深知無可能

連郡有時真係過分陰謀論好似所有野都控制哂咁

0
運豬署WTF改期，而家仲玩緊部巴士

睇下華納班仆街見ZACK今次剪輯版收得好會考慮俾佢再拍埋2,不過大BEN話唔再做batman真係無咩可能

呢個月好辛苦 清倉算

黑衫超人好型棍

痴撚線 笑到我

2點

大戶只係我地連郡既點心

大窩口道

就2點,唔好亂講野

學識左都幾好搵
萬一搵唔到工都可以揸車搵食
我公司啲板車司機3萬幾一個月
如果自己車可以做街車司機
入機場交板都千幾蚊一轉
一晚3轉 6個鐘左右就袋3-4k

驚hai咩 一定綠色啦今晚

如果口啤好，大Ben唔係無可能反口既

驚閪咩

依加得散戶者得天下

半澤直樹啲gif可以玩到下個世紀

唔玩了 呢個月鳩磨

仲等緊大ben套batman好期待

臭G 得傻散得天下
屌米 得窮人得天下

大波波呢？

用euro truck simulator練住先

可唔可以幫幫手改做2點棍？

想入番少少木F

冇料到 瞓得

其實真係幾好搵
以為我都想考下
但好撚驚

Euro truck simulator又係精神時光屋
開驚就打一日

美股任沽

2點到,道棍上

有soxx點解要咁執著tsm

木F反而可以自己揀定想懶人包當買sector

想懶人包

我係固執投資者

電腦廢
想玩都無得玩

ipay好似仲好過木F

唔甘心d fd？

開枝棍嚟見我

最近打緊valheim 其實無玩過 不過有睇人玩

講起e payment 等緊

磨到幾點呀

本身賽開車
但最近忙 懶開套吰出黎扭
不過 下星期就MHR

楓可憐個樣唔同咗

點解fuckbook死撚左都仲有得升

無switch

放一股TSM

下星期mhr大集結

無online

勁!

羅素優先棍落

無機啊屌想哭

而家無炒價仲唔買

switch lite都好呀

又恰鳩亞洲人
美帝亡我之心不死

ES同NQ啲棍都幾夾

一買緊係買MHR特別版

今日有兩位巴打生日棍落

菁蒼價投switch特別版

2022先有得玩
PC真係狗黎
次次都要屌n手閪

我諗住dc搵龍友咋

「我把投資者分成兩類：固執的和猶豫的。固執的投資者，長期來看，是證券市場中的勝利者，他們的獲利是由猶豫的投資者支付的。而占證券市場中的數量最多的，就是猶豫的投資者。固執的投資者和猶豫的投資者差別何在？固執的投資者須具備四種要素：金錢、想法、耐心，還有運氣。」 柯斯托蘭尼

好悶又未想訓

屌

PC 玩家是J畫面的

屌你老母買700都好過TSM

中出完拎晒白金
你都未有得屌

個名

岩
PS4 係抵既
芒亨特別版

nQ 又棍
希望唔好一起身又紅晒

傾傾下打機
個邊又落緊山

今日架FD跑上山跑到爆計
第二日架86就表演落山

2點棍從不缺席

i7 8700k
下次換就轉去AMD

我仲夠用好一段時間既
做下等等派先
i7 8700k
1070Ti

Tsla 650玩成晚

我勸你唔好 amd只會叫人用 自己唔會用

我前掛幫FD砌機都係用AMD既U
佢地又無話有咩問題喎

佢咁多AMD
點都要支持下

打完fifa用完曼聯

買一股EA MANU

啱啱發現咗個問題

共產黨ban靈車咁大件事無人講

共產黨ban靈車咁大件事你而家先講

將自己包裝成ipo 叫師傅投資住先

共產黨ban軍隊用靈車咁小事都咁多人講

Tesla Inc. cars have been banned from Chinese military complexes and housing compounds because of concerns about sensitive data being collected by cameras built into the vehicles.
中共有口話人冇口話自己

共產黨有咩冇ban？

Ryzen5 1600
RX480
重打唔打到機

呢個小事啦
軍隊用得電動車既即係唔係作戰用車
即係得返D文職人員用
本身數量唔會多而且呢D位置多數死都要用返國產車
所以實際影響幾乎0

祝成功

5毛日都冇料到

Ebon.. 入？

納又想沖落山

好撚舊架啦wo

應該開個disc, viac神教

70 講到100

以前好鬼多bug 用耐左越常見
用intel 未試過藍 moon
Amd 彈到我差d想30樓掉落街

ARK 已經強過TQQQ
尋日跌少過TQQQ
今日升多過TQQQ
龍

又講以前
舊屎沖走咗啦

敗登serious okay ????

咩妖股黎
影動物影到升咁多

野外露出

其實依家都係 唔信得閒去硬件台睇下 當然啦 90%人都無事
三唔識七既我都推amd
唔係邊有平intel 用

用AMD要定期更新BIOS 新U+新版晶片會收皮

我intel係咁藍mon

CBS Discovery DIS
全部電視台都升到癲咗

原來 discovery channel有上市我細細就已經睇佢

Intel好野黎

using ryzen 7 3700x
好順冇乜野

呢隻係最誇張，跌都唔跌下
學忘巴講年輕人要反省下點解唔call佢

為咗HKD一百萬，你可以捨棄咩程度嘅尊嚴？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有機會我都得

拜登跌襯係咪利好消息

睇個勢嚟講
係

轉晒燈
最尾15分鐘先黎料

未碌落樓梯，可以自力爬起身=仲好健康，升

佢成個班子各有各做既

說好的4毛日???
個成交量仲細過早幾日

日日都係咁

爛果完美控價

今晚都冇乜大波波

人類已經無法阻止RS2000

睇下道指標普最尾1min..

自己用咗10幾年AMD乜事都冇
你鍾意用intel就繼續啦

個人信仰黎姐
唔洗咁執著

amd 通常都係衰顯卡driver
利申: nv打手

星期五反而個個瞓晒

啱啱訓醒
好攰過左一個禮拜

隻隻隊到痴線

tsm隊到落屎坑 下星期回一回又要放 110再執

個倉升咁少既

爛果極醜惡

TSM 上唔返117 都未係叫安全

到出面一開 post 就可以準備較腳

仲係唔敢加倉

會上返 唔知幾時姐

Plug 想開倉 睇下幾時落一落

個po慢到

牛市日日gel 波動大就即刻唔見一堆人

都岩丫其實
上黎太多好易受情緒影響

Curi有無機會爆

stronghold，他橫任他橫，明日照大江

無升幅的一星期

高手時間

迪加最尾嗰棍咩事
Aapl最尾終極殺call

jpm最尾都有大棍上

Short咗izea put
5蚊行使價 琴晚到期都接唔到貨

v得好誇張

琴日跌3%
今日先升得0.76

Visa好似入得過

臭雞黎 好彩我都入左注

瞓醒綠燈
好耐無試過啦

浪費人生到爆唔知點解玩到唔識停

下星期一再紅過

ma同v
基本面好 但好妹

下星期想開倉z/expi

聯儲局不再延長銀行補充槓桿率(SLR)規定，銀行或要沽債補水進一步夾高債息。

每彈都係逃生門 大跌小回

tme橫行一輪，忽然又扯左上去

無敵家迷你指數: 183.67 -6.47(3.40%) *Mar 18, 2021
無敵家迷你指數: 186.98 +3.31(1.80%) *Mar 19, 2021
Week 11/2021 無敵家迷你指數表現: -3.81%

good

開開關關變咗殺人門夾死人

"marine transportation" 指咩？

真...goog 巴 有無 Saturday quick line up

啲 ETF VOL 細到...

zerohedge friday 收市
有global market (all assets) weekly summary

唔extend slr又要比大戶血洗

航運好似貨櫃船務一類嘅公司

想埋伏gold silver miner

我知道
想知冇啲咩實質股票number

etf i only know "BDRY" related to "transportation cost"

bond yield 有無如實反映

thanks 飲住啡等你

GDX? 覺得金價會再升番？

here

通常佢收市之內半個鐘到會出
如果你一個禮拜得三分鐘時間睇財經新聞
咁我建議大家提議一個summary
好過浪費時間上lihkg

NMM (利申持有)
NM (原來同NM 有D關係尋晚升10% 有D dum 春)
DAC
NETI

一個post都推唔爆

Finally, we note that we have just wintnessed seen the greatest 12 month rally in the S&P 500 since the 1930s... (and all it took was $13 trillion in global liquidity injections)

#ok#thx, study this week

每日淨你睇你 retwwet 就夠( biased )

Screen 到個pool 幾多嘢棟
晏D會 gen watchlist

可以諗下開s&p500 covered call

你地啲 高手 咁早起身

全世界都靜

龔成最垃圾地方
係無做到skin in the game

今個月暫時埋單比上個月少5000石

FC X?

返工為入錢
尋寶是嗜好

fcx 有copper

gdx, gdxj, sil, silj etf

ルネサスの半導体工場で火災、被害受けた生産ラインで製造停止

6723 地震完又火災

對沖

有copper 唔好咩 整埋電池

"stonks market" under low yield

?.?

而家擺到明中間位
上落又得50/50

fcx

銅+鉬+金

金印尼礦之後幾年會加產

銅都有經濟復甦概念

突然醒起仲有 GSL
呢間公司係專門租賃船運集裝箱
暫時亦收歸倉下
經過年頭急抽後調整
暫時大方向算平穩

財巴俾人屌到啪啪聲

copper VCP 中
等行咗方向先決定

所以係考驗ta 既時間

點解?

黑木清 你點呀

隻game好正
但賺錢果part 係咁跳就可以賺
不過賺錢唔係重點

開始有youtuber 介紹moon 睇路

就黎玩到 3 個月，先僅僅跑贏通漲
係咪都係買 etf 好撚過

仆街琴晚叫左個 fd 睇

佢覺得審判日將至 叫人減倉 減孖 但自己又KEEP全倉
俾人屌佢講一套做一套

早幾日報紙有
2021 > 阿木

搵人出去開個tpgy財自區
Gel 爆佢

研究下先

無左侵侵既日子 我覺得呢個世界好悶

SLR單news黎講, 琴日算唔算已經跌左?

根本之前已經跌突左

輸到hihi law個時無信你入dis

我一早想屌柒佢... 不過 佢信徒眾多

君子 不與 婦孺 雄辯

呢個post 係 財經台 小有既 清泉( 30% 時間係)

其實前晚已經跌咗
已經預咗佢唔廷長

星期一升返小小回下氣好嗎

通常星期六就係係呢個po 學野既好時機

做咩想屌人 覺得佢搞DISCORD 同搶住開POST?

???

金城巴條JJ仲健在唔健在

佢話睇淡 但 彈左 又唔清倉...

似牛市 股神多啲

唔似我 一律 祼泳

言行如一

已斬大陰人不再

屌你老母tsm

可以改名做
金城薑(已切)

有時睇1/5分鐘圖 真係想屌大戶老母

arkk琴晚有入TSM？
睇返
原來賣左咁多TSM
契媽仲有咁多貨

`

我都覺
我見到D新聞係咁話市場對唔續SLR驚訝 點點點
我心諗之前D長債係撚咁沽, 根本D大戶一早收撚到風, 一路減
唔通出哂聲先至減咩 個市仲跌得甘

金城薑(醃人)

敗登係咪自己都想提早完左個總統任期佢

圖永遠都行先過新聞
所以永遠專注睇圖(TA)或睇公司(價投)好過留意新聞

呢d 係cash黎

費城半導體指數 (SOX)
股價 3011.37 漲跌 ▲35.15 漲幅 +1.18%

連登半導體指數 (LISI)
股價 960.42 漲跌 ▲5.07 漲幅 +0.53%

我條水晶幫大家擋左四巫日
大家點報答me?
Payme ok?

2021 MAR Week 3 performance
費城半導體指數 (SOX) : 1.56%
連登半導體指數 (LISI) : -0.52%

30%時間清泉
70%唔健康嘅成人台

好撚正

幾時我可以好似佢咁
入faang同tsm當cash用

你錢有佢咁多

尋晚 阿木 12點del app訓咗

你都得架

之前串完侵侵仆街之後就到自己

其實我都係入住當CASH

去訂車

絕對精彩！蓬佩奧豁出去了：現在我已不是外交官，我才不管呢！蓬佩奧CPAC演講大膽而尖銳，實在又風趣，國務卿風範再現！

交飛機板？
但唔係要係貨場等好耐先有得落？

真呀
所以希望下星期就明朗返個勢
NQ再跌落去都幾唔舒服

D細股尋晚已經升左好多

下星期繼續玩長債息
落地獄

nq盤後又垂直殺落去

旺季/星期六就係 睇彩數
正常日子直接交就得

見到有幾個大單

下星期如果落番3.8再加爆佢倉

唔信咁快趺完 債息2.0都未來料

祼緊1.64 次泳

道指標指仲係破頂trend
納dee仲係幻二近幻三
有跌過咩？

星期四閪跌 琴日回咁撚少

1.1 無你咁夠薑

竟然冇爆POST

出26了

VERI

邊架

申請左學牌未有住，訂架平平地既新車練下

趺市都仲有錢買新車 果然係有錢人

石仔幾時先肯清tsm

S&P都話正常，但道指究竟有無bubble

石神: 又想呃我D貨

門巴做咩屌到隻石仔肯SH

全部都有，無人走得甩

有買blok 好撚驚gbtc好似上次咁一野drop 30%

新手

已經收割緊

舊經我上年4-5月儲落左dd 其實都應該無咩泡沫掛對比Tesla呢堆

屌打錯tracker

Weekend d人又轉去炒btc

可能好多人轉左去廢老股點知風水輪流轉

講左咁耐都飛唔到

點睇形態事後先準

銀行股等佢做一轉調整先 SLR單野先岩岩開始price in

我見之前D巴打話市場一早預期左 我有D保留 我普遍見D人都話預期延長多六個月

比個電話我
FPS你

小妹都係裸泳派

仲有咩利好消息令佢升

掃貨

唔岩key 走了

A small bubble and a big bubble are both bubble

bubbles 要加S 好似係

改左名？

早晨 琴晚個po都未爛

金妹切左J

唔好以為無J就係絲喎

性別棋士

我係冇j巴

never bet against america

利空出盡

最近一兩星期d操作有d差 成日摸頂
求安慰

改名

下次係自己想入場價位take 20%discount再入

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1333.32 , 17.62 , 1.34 %
連登Core指數 : 9882.79 , 88.49 , 0.90 %
連登支概指數 : 1528.97 , 22.51 , 1.49 %
連登光時指數 : 1152.91 , -9.04 , -0.78 %
連登舊經濟指數 : 1916.71 , 15.56 , 0.82 %
連登奢侈品指數 : 1595.51 , -26.13 , -1.61 %
SPY : 389.48 , -0.72 , -0.19 %
QQQ : 313.14 , 1.1 , 0.35 %
VT : 97.24 , 0.1 , 0.1 %
BRK.B : 250.99 , -1.47 , -0.58 %
ARKK : 122.36 , 2.29 , 1.91 %

我愛你

要決勝負啦

應該唔係最近?

無事無事 哥哥陪你入房訓教教

冇你幫我地mark價 我地點入貨

摸頂摸頂我愛你

最鍾意摸頂c

寶寶放左未

摸摸摸摸摸摸摸摸 熄app閂機完全有用

放左會講啦

Not bad

寶寶號船長

對我嚟講摸頂是閒事
you are not alone

隻野隨時行

台巴

見住d 指數成日升 但自己空蒼

慘過豬錢求安慰

2021 Week 11 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): -3.55%
連登Core指數 : -5.18%
連登支概指數: -0.94%
連登光時指數: +0.74%
連登舊經濟指數: +0.62%
連登奢侈品指數: -1.17%
SPY: -1.16%
QQQ: -0.74%
VT: -0.60%
BRK.B: -3.47%
ARKK: -3.41%

入返啲etf

邊到有升？

琴日入左sqqq

好彩轉左身 tqqq 但係比個市chok 返出黎

應該整個摸頂操作延時追蹤etf

納dee 琴日升左

澳巴啲(j)圖長期高質

暴絲可摸以用放埋係第一頁個到

前一日跌400琴日升70

跌3％ 升0.7x

F15EX 用黎吊命輸血多

一訓醒變番負數...

認真問 死神圖過左未？

我有興趣呢隻

過左去流浮山啦

以後有死神一律post 呢張

豬到仆街個陣就用

F35A交貨太慢 唔係唔洗要依部野頂住 成部野根本就係卡塔爾F15E COPY AND PASTE版

舊經死神來了

死神星期六日休息

其實係暴絲定暴巴

原來係舊經

暴絲打左疫苗 張死神圖係FOR佢自己

DAC一直關注中
仲有無睇埋

太多
整理緊 watchlist

應該冇番三兩年都上唔番ath
清晒個股再分注etf會唔會少d煩惱

1/ 50% XLE + 50% SPY ＝》長線賴人倉，短線可以忽略呢點
2/ ZB/ZN 留意，轉緊灣入直路
3/ 唔係好時機入連core
4/ NQ 可能短期會轉強
5/ 留意N225動向
6/ 匯市出現資金離開EM現象，不利EM表現

食dry

嘩 比大家抄功課

[url][/url]

好搶口

SPY
SPUU

1919？

我信第四！我拎金城薑條j黎賭！

NQ轉強但唔係好時機入連core
咩意思

係囉 我岩岩都問緊 即係只係轉一排 會仆番落來?

咁nq係咪等於連core

連core堆持份要避

連郡一定要做雞

2x bull sp500 free money
不存在做雞之說
2x bull唔可能跑輸1x bull
sp500 only go up
u諗u

3倍做雞

SPAC 感覺開始多老千

唔好將2x同3x拎埋一齊講

大型科技股先有運行，回歸FAAMG

有錢賭嘅地方就有老千
自己睇車 DD做足啲 調整好心態就得

債息會繼續上升 納指想強都難

珍

Sample wallstreet
幾好用

D牌面幾簡單 方便你睇

有機會回一回先再上 睇下堆EM央行加息就知
我認為超低利率已成過去 低利率年代來臨

之後幾年保持高增長
已實現利潤／2年-3年實現利潤

應該會集中搵呢堆股

如果要選１隻大股
應該會選Amazon

預計增長保持２５％
最重要係今年全年無升過

仲有張架

ARK’s Price Target for Tesla in 2025

$3000

信呢d神神鬼鬼去炒股

大型mega crap準備回歸

聯儲局不再延長銀行補充槓桿率(SLR)規定，銀行或要沽債補水進一步夾高債息

加上我睇圖 指標 今次回調走勢比起9月10月差

同埋我自己一直覺得今次回調幅度唔會細過9月果時

要肯定回調完 唔係死貓彈 最好企到13500

債息幾時開始無啦啦變到咁重要
係咪又係班人炒作個消息拉佢跌

又係新手串牙暴

台巴個list之前都好綠
依家正常返好多

其實都唔係開始
已經中間了

上星期開始改左少少選股規則同 screening 策略

reply同上面gif一撚樣都唔知講咩好

暴巴考日文?

full 曬，冇得考

呢張好正

支持暴絲教育佢地

算啦 到時佢就知咩事

第一次可能唔信

第二次可能咁岩

第三次我信了

唔好意思得罪大佬

可以上網典

呢到冇人係大佬 只係玩玩下就發現點解死神圖一出都跌

有時死神都會撚下狗 delay 一日

教主不嬲都係如日中出

係咪又要上律師樓 今次唔好賭十萬啦 賭三文魚同雪糕啦

我叫鮭魚之夢

你考咩級呀?

澳仔終於唔派膠

考到n4就冇考
不過算係同到人溝通

Zb zn 入直路，可以張Mpf調去債？

我覺得係EV, 已爆

其實以我理解
eV其實唔駛難整一架車
好多公司都過做電動車推個價上去

未爆 小鵬研究緊識飛既車

有冇人有買MU 同AMAT
希望沒人同船

教好佢

教主今日唔使做外賣仔?

無更接

原來條link係下面
N1

SAAS vs EV，邊個bubble大啲

咁你係唔係一出糧就all in買股票?
唔理市況?

Hi 大師兄，呢兩隻呢度已經有大船

今日終於有野學

豬到唔敢開app
SLR單嘢搞到仆哂街

路易巴大船，we trust

咁大獲
我仲諗住MU博業續破頂

我大soxx 坐沉你

mu好多人講

好似係GooG 巴分享

ME, 彈緊上黎啦

一月頭一條友都無，係堆半導體呢兩三個月升咁多先draw到attention

重倉銀行股?

EV of course

saas 至少有啲用緊嘅嘢

EV = ppt + dream

依家YouTube都多人講

xbi, ibb, ibbj?

No
要自己接

MU月底出業績 應該好快分勝負

如果你一定要買，你會要420蚊嘅SNOW定係900蚊嘅TSLA

我午餐

又好似係
搵搵先
整個醫療板都算平 係時候望下

tsla

係

tsla of course

snow no value, no momentum